入黎講下有咩唔開心 唔順景嘅事

啱啱同朋友友絕咗
十年咁就冇咗

Reg科比人搶撚左個位 成個暑sem做廢青

入世未深既小弟 真係好傷心
求各位巴絲打開解一下

都幾撚慘

因咩事絕交？